追女仔

是咁的，我最近返學識左個女仔 關係都幾CLOSE 上堂都2個坐， 之後有個男性朋友就睇到我對條女有意思 就話 一場兄弟 製造D機會幫下你。

之後我一開始就信佢係想幫我啦，點知比我FEEL到佢係想自己溝條女。
佢之前講到出口話 唔溝 咁我先信任佢 點知而家好似中左佢計一樣 各位巴絲點算好

求各位可以醒我幾招 還擊
利申:條仔樣衰 但勝在好無賴 唔知醜
我就正正常常文青樣(方大同之類)

隨便屌我 希望百屌成材

文青樣 直接講弱智樣咪得囉

似方大同咁樣衰都好意思話自己正常

你有人地聯絡方式未？
你約過人出街？
拖咗手？
抱過？
KISS？
你咩都唔做 叫人點幫你？

有whatsapp 有出過街睇戲 原本得我地2個睇 但之後變左好多人 睇

點解會原本變到好多人？ 群約？

點解變左好多人睇
佢叫？

係條死狗公話好想睇不如叫埋佢之後就越搞越多人

無了